講一句平時唔常聽 但一唱出黎你接到既歌詞

寧願以身自虐地練習受傷的經過

接唔到

殘忍的單丸

放狗

寧願在樂極忘形的我

寧願沒擁抱共你可到老

寧願一生都不說話都不想講假說話欺騙你

陳奕迅 容祖兒 楊千嬅果堆囉
好多都識唱，但隨時連歌名都唔知

寧願一生不說話 都不想講假說話欺騙你

HAPPY BRITDAY TO ME..

隻狗好臭

寧願你永不知道我多想與你好

我的天!!!

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆

朋友已走

轉圈轉圈哈姆共你

不想放大只想放大被放大

成個畫面同把聲出曬來

人在遠方 蟬沒有和唱

呀！！！！

像花雖未紅

男人最痛 男人最痛

唏呀唏呀唏唏呀唏呀唏

仍然能擁有夢想跟前途
仍然能擁有自尊跟自豪

我日日劈友我有劈友問題

塔尖仍舊記得 這擁抱極美好

別再做情人

有隻雀仔跌落水

嘩打斯 好痛

真想不到

做隻…!

做隻雞做隻鴨不做成龍

sayonara o

洗左我腦

同學愛新鮮

蔡卓妍

年輕得碰著誰

寜願滯留在此處

好撚嘈啊呢到

男人心一字馬

同學愛生癬
屎眼大過lin

你這剎那在何方?

我個雪櫃在廚房

衰仔你乖乖訓落床(脫衣中

It’s my life it’s now or never

容顏若xxxxxx 你要哪種溫暖
聽到先識唱啲xxxx

日夜歡笑可以盡興

望下山 望下海

屌你又啱喎

可隨年華磨損

寧願叫時間終止